自從個0靚妹仔同事黎左公司後，廁所地面多左好多短毛

好污糟
點攪好

屌你老母

奶乾淨佢

閪毛嚟

執返比佢lor
同佢講你留咗嘢呀 屌你

樓主係想表達好多男同事去廁所打飛機甩鳩毛？

個廁所係男女同事共用架

ym

你諗住攪啲毛